有冇人由細聽j rock聽到大???

而家除左oor都真係冇咩邊隊彈得起
oor又走去美國造歌 冇哂以前陣味
sekai no owari雖然好紅但都冇乜band味

其他大路band即使紅到但真心唔啱聽

當然有好多極高質如math野嘅toe啦
但呢類真係好難打得入主流

老牌樂隊B'z L'Arc又半退隱咁滯
X Japan果班又淨係食老本

彈起你指紅到外國果種？唔係冇既
CROSSFAITH去到外國大型rock fest
BABYMETAL搞euro tour

日本國內近年冒起既有成大堆 不能盡錄

babymetal其實都係聽班session佬
包裝到咁真係......

One ok rock啲舊歌真係世界級

嗰啲先係j rock

Liar
no scared
Deep deep
The beginning
Clock strikes